方便是關鍵，重要的是要找到一個有足夠的水的貓噴泉，這樣你就不需要經常補充水。 貓咪噴泉為更快樂的寵物|流行科學商業團隊| 2021年3月2日|大眾科學 
 雖然隨著水銀柱的下降，遊客減少，但瀑布也幾乎停止，直到冬季降水補充。 優勝美地國家公園旅遊指南|Shawnté薩拉伯特| 2021年2月22日|戶外在線 
 如果用乾冰補充，這些劑量可以在容器中保存15到20天。 美國首批運送的COVID-19疫苗將包括640萬劑 
 儘管輝瑞的疫苗需要儲存在零下70°C，但該公司計劃用熱包裝運輸疫苗，只要用戶補充包裝中的乾冰，熱包裝可以保持該溫度長達15天。 COVID-19疫苗即將問世。 以下是你會期待的|愛麗絲公園| 2020年11月19日|時間 
 相反，必須有某種東西穩定地產生並定期補充氣體，而在調查人員看來，這種東西很可能是生物。 金星上的生命跡象暗示著宇宙中幾乎任何地方的生物|傑弗裡·克魯格| 2020年9月15日|時間 
 在每次停留期間，穆尼都要花幾天時間從海上的痛苦中恢復過來，補充體力。 Victor Mooney為他死去的哥哥的史詩冒險|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野獸 
 神就賜福給挪亞和他兒子，對他們說，你們要生養眾多，遍滿地上。 諾亞方舟的故事來自聖經的創世紀|每日野獸| 2014年3月24日|每日野獸 
 如今，騙子堵塞了地鐵卡分配器，使人們無法購買或補充。 我與紐約警察局的比爾·布拉頓的巡邏|邁克爾·戴利| 2014年3月14日|每日野獸 
 這將增加急需的收入，以補充公共金庫，從而防止未來的預算削減。 為什麼是美國的激情:科內爾·韋斯特，羅伯特·賴希和更多|每日野獸| 2011年6月2日|每日野獸 
 英國石油公司的繁榮是靠不斷髮現新的儲量來補充其開採的石油。 7月4日的憤怒:英國政府提拔聲名狼藉的英國石油公司老闆湯姆·鮑爾，2010年7月1日，每日野獸 
 卡什路過時瞥了他們倆一眼，把木柴扔在他這邊的壁爐上，開始給火添柴。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 她蹲在我腳邊，把托盤放在長凳上，拿著一個優雅的大甕，盛著一些液體給我斟滿。 克倫谷，李·塔貝爾 
 他還在他們那裡。 希望他們能繁衍生息，充實大地，並大力傳播長老會教義。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 老酋長趁我們急需補給品的時候，決定補充他的火藥角。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 然而，在冒險這樣做之前，我們決定把我們的食品櫃裝滿雞蛋。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣